kwong fuk heung kong, si doy kak ming!!!!

5 mo fai d wui ngo la

ng mo dou ng lun sik kong dong wa, dim wui nei ar

kui dei lun tai dak meng mea

ho yat gor fong fat yung lai fan pit ng mo

好難明
不如試下推正統粵拼？

Diu lie lo mo te 5 ming

Cantonese de wa nai yo
Diu le mother zou mud 9

5mo

gum dou wa ng understand, nei hai ng hai hk ppl?

jung hoi jyu jin hok wui go zek jyut ping daa zi ,so ji naan ming di ze。kei sat tung jat saai si min soeng di jyut ping wui hou hou do

用開語言學會嗰隻粵拼打字,所以難明啲姐，其實統一哂市面上啲粵拼會好好多

火星文先係可以辯認到是否五毛既工具

正統粵評佢地做個google translate都攪掂

SING KUP DAI SAM BAA!!!!!!

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

jeng